堆中含有鐳，鈾在衰變時會產生鐳。曾經是世界鈾之都的猶他州的摩押想要卸下它的放射性遺產——薩拉·斯科爾斯（Sarah Scoles）——2021年9月9日——科普
它充滿了重金屬和鐳，這是鈾衰變的副產品。曾經是世界鈾之都的猶他州的摩押想要卸下它的放射性遺產——薩拉·斯科爾斯（Sarah Scoles）——2021年9月9日——科普
我們現在知道，鐳，或者至少是放射性物質，代表了古代的哲人之石。教育：新時代有多大|詹姆斯·J·沃爾什
1898年，M.和居里夫人以及M.布蒙特在實驗鈾礦物瀝青鈾礦時發現了鐳。發明|布拉德利A.菲斯克
看起來一個鐳原子確實會分解，並通過分解釋放能量。發明|布拉德利A.菲斯克
“他們使用防鐳射線阻止我們靠近，”他告訴我們。詹姆遜衛星|尼爾·羅納德·瓊斯
一磅鐳的成本估計從一到三百萬美元不等。如何成為成功的發明家|古德溫·B·史密斯